邊一首歌令你愛上一位歌手

連詩雅 舊街角
泳兒 感應
Hebe 小幸運
周杰倫 不能說的秘密

奇洛李維斯回信 fiona
必殺技 基仔

Good day IU
騷靈情歌 張敬軒
怎麼了 周興哲

DOPE BTS

地下街 周國賢

說謊 林宥嘉

邊一首歌令你唔再聽呢位歌手 泳兒 再出發

原來她不夠愛我 吳業坤

真
都係呢首歌令我開呢個post

後來 張敬軒
陪著你走 Gin Lee
(真係翻唱得好正)

我還是我 Namewee

歌手....佢

Stephy 藍鞋子
張敬軒 不吐不快
Shiga 零分 (雖然從佢一出道就鐘意佢D歌，但人真係因為依首)

Master of Puppets

黄明志，我們的海闊天空

腎仔 東區酒廊

詩歌舞街MLA

avril lavigne - complicated sk8er boi
Usher - burn
Alicia Keys - If I ain’t got you

Swing 1984
The 1975 heads car bending

腎仔 今生不回家

識嘢 呢首真心正

十面埋伏
赤地轉機
陣雨（男版)

心跳回 古巨基

周柏豪 再出發

Ariana Grande - One Last Time
Adele - Someone Like You

倔強 五月天

Mariah carey hero
Whitney houston i will always love you

落花流水

借火 Juno
蝴蝶之夏 房東的貓
春夏秋冬 哥哥

黃明志-流浪狗

MANISH-煌めく瞬间に捕われて

where did u go gem

目黑 周國賢

TWICE TT

誰明浪子心 王傑

粵語殘片 Eason Chan

Wrong hole

我係因為西西弗斯之歌鍾意MLA

瘋人院

佢只係小丑

愛你 陳芳語

天空（Unplugged）--- 王菲

櫻花樹下 周柏豪

逆來順受 - 關家姐

離家出走 衛蘭
八份三 謝安琪

Arashi 迷宮ラブソング
周國賢 Children song
Eason 一絲不掛
Bruno Mar Talking to the moon

Mariah我都係會揀返佢首Debut歌
低音/Belt/海豚/Run

Beyonce都講過因為呢首歌令佢想做歌手

Always

騷靈情歌 張敬軒
手望 王菀之
非凡人生 鄭融

安靜 周杰倫
Psycho post malone